係香港生活真係好攰

朝朝起身返工就要逼巴士逼地鐵，返到公司就鳩下鳩下
到中午放飯，揀間價錢平D又要同人逼
放工攰到嘔想快D返屋企又要逼多一次
同其他人呻，但個個都過緊咁既生活

Happy Friday？不了
今日又要OT了